4月中仲有18/19度真係要好好珍惜

好快就會熱到仆街

天口凍仲可以著衫

天口熱除哂衫都會覺熱

珍惜了